專家：應研究安心出行可以助乘客嗌"有落"

應該好多人會裝

毒撚救星

注：共產黨：將於小巴等合適場所測試全面監控

你自己係屋企錄完音
用電話播咪得
洗咩用佢個19出行

唔得啦我把毒L聲好柒

咁咩app 都整到啦 連登都得啦

[認真]唔敢係小巴嗌有落點解決??

偷錄靚女把聲咪得
依家戴晒口罩都冇人知邊個講